This is lihkg

班友柒撚到自己搵下都唔識搵，唔講仲以為咩千古文物